# SELECTEL-BALANCE
Bash-скрипт мониторинга основного баланса в Selectel

## Требования
- доступ в Интернет
- наличие ключа API (https://my.selectel.ru/profile/apikeys) в действующем аккаунте Selectel
- заполненные переменные в .env
- настроенный почтовый клиент mutt
- установленная утилита jq

## Использование
Заполнить .env и выполнять с необходимой периодичностью.

./selectel-balance.sh

## Коды завершения

0 - успешное завершение  
1 - не установлены необходимые пакеты в системе  
2 - не найден файл с переменными .env  
3 - не заполнена переменная  
4 - не пройдена авторизация на Selectel  
